有冇巴打遇過一D講野冇腦女人

倒如仲好似妹妹仔個陣 諗野咁天真
以為仲有白馬王子
就算比人飛左 都唔識理性d思考
自己到底想要好男仔定MK仔
明明佢身邊已經有好男仔
但係佢地仲會覺得有feel就得
對方性格 人品 可以唔理會

倒如仲好似妹妹仔個陣 諗野咁天真
以為仲有白馬王子
就算比人飛左 都唔識理性d思考
自己到底想要好男仔定MK仔
明明佢身邊已經有好男仔